Esta aplicacion es un API para administrar usuarios.

Tiene un Login. El login es necesario realizarlo a traves de POSTMAN
porque este le va a devolver un token para consumir los otros servicios del API.

Para clonar el reposotirio necesita esta URL:


La configuracion que debe cambiar esta en la carpeta config en el arcivo database.js, en este archivo digita los credenciales respecto a la configuracion que el usuario tenga en la base de datos.


**ESTA APLICACION ES UN API, SE UTILIZA POSTMAN PARA CONSUMIR LOS SERVICIOS**

